<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>學漢字 xhanzi.com</title>
    <link>https://xhanzi.com/</link>
    <description>Recent content on 學漢字 xhanzi.com</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh</language><atom:link href="https://xhanzi.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>First</title>
      <link>https://xhanzi.com/blog/first/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xhanzi.com/blog/first/</guid>
      <description>My super sweet first blog post!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy Policy</title>
      <link>https://xhanzi.com/privacy_policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xhanzi.com/privacy_policy/</guid>
      <description>Xhanzi Education Co., Ltd. (&amp;ldquo;Xhanzi&amp;rdquo;, &amp;ldquo;we&amp;rdquo;, &amp;ldquo;our&amp;rdquo;, or &amp;ldquo;us&amp;rdquo;) is committed to protecting your privacy. Our Privacy Policy (the &amp;ldquo;Policy&amp;rdquo;) explains how we collect, use, disclose, and protect information about you or associated with you (&amp;ldquo;personal information&amp;rdquo;), and your choices about the collection and use of your information. This Privacy Policy applies to the online services offered by Xhanzi such as our website at www.xhanzi.com, and any other online service location (collectively the &amp;ldquo;Service&amp;rdquo;) that makes this Privacy Policy available to you.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Second</title>
      <link>https://xhanzi.com/blog/second/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xhanzi.com/blog/second/</guid>
      <description>My awesome blogpost My super sweet second blog post</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terms of Service</title>
      <link>https://xhanzi.com/terms_of_service/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xhanzi.com/terms_of_service/</guid>
      <description>The following Terms of Service Agreement (the “Agreement”) is a legally binding agreement that shall govern the relationship with our users and others which may interact or interface with Xhanzi Education Co., Ltd., also known as Xhanzi and our subsidiaries and affiliates, in association with the use of the Xhanzi website, which includes, (the “Site”) and its Services, which shall be defined below.
Subject to the conditions set forth herein, Xhanzi may, in its sole discretion, amend this Agreement and the other Terms of Service at any time by posting a revised version on the Site.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>免費資源</title>
      <link>https://xhanzi.com/page/download/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xhanzi.com/page/download/</guid>
      <description> 汉语拼音字母表
 下載     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>招聘</title>
      <link>https://xhanzi.com/job/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xhanzi.com/job/</guid>
      <description>漢語教師 職位描述  針對4-12歲孩子進行漢語線上教學工作； 根據學生學習情況及學習問題，制定合理的學習和授課計劃； 積極參與培訓及教研工作，提升教學質量； 可在家辦公。  
職位要求  发音標準，有2年以上全職教學經驗； 漢語教育相關專業，英文口語流利； 無不良嗜好，人品正直，熱愛教育事業。  
網頁前端工程師 職位描述  負責前端框架搭建，組件，頁面開发，根據產品需求，實現產品界面和交互功能，提高用戶體驗度； 編寫高質量、可維護性的代碼，並撰寫相關技術文檔；對於通用技術積累形成前端通用組件庫； 主導前端整體架構設計，對團隊整個業務的選型和架構進行把控；和後台工程師、客戶端工程師共同制定技術實現方案、接口規範等，為用戶提供優質的Web前端； 參與產品評審，能提出可行的技術方案。  
職位要求  全日制本科及以上學歷，計算機、軟件工程相關專業，具有3～5年互聯網前端開发工作經歷； 熟悉Web標準，對MVC、HTML語義化等有較深刻理解； 熟練使用Html、Javascript、CSS，熟悉現代前端技術 有Hybrid App開发經驗，熟練使用Angular或Vue經驗優先； 對於大型Web站點性能問題的定位和解決有經驗者優先； 熟悉海外網站SEO優化技術者優先考慮。  
聯系方式 Email: info@xhanzi.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>聯系我們</title>
      <link>https://xhanzi.com/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xhanzi.com/contact/</guid>
      <description>Email: info@xhanzi.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>課程體系</title>
      <link>https://xhanzi.com/description/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xhanzi.com/description/</guid>
      <description>課程目標 本課程的學習，共分3個階段。根據漢字表意性特點，循序漸進系統學習漢字，鍛煉用漢字思維、組織文字和讀寫漢字的能力。整個過程，累計認識常用漢字2500個，其中2000個左右會寫。能對各類少兒讀物進行無障礙閱讀，能用已學的漢字進行較通順的常用文體寫作。

教學內容    級別 階段 學習內容 課時（40分鐘/課）     初級 上 認識常用漢字300個，會寫其中100個漢字，能較規範書寫已學漢字，並對本階段漢字進行相應的讀寫運用。 40課時    下 累計認識常用漢字700個左右，累計會寫其中300個漢字。能規範地書寫漢字，並對本階段漢字進行相應的讀寫運用。 40課時   中級 上 累計認識常用漢字1150個左右，累計會寫其中550個漢字。能較熟練地書寫漢字，並本階段漢字進行相應的讀寫運用。 40課時    下 累計認識常用漢字1600個左右，累計會寫其中800漢字。能熟練地書寫漢字，並對本階段漢字進行相應的讀寫運用。 40課時   高級 上 累計認識常用漢字2100個左右，累計會寫其中1300漢字。能較流暢地書寫漢字，並對本階段漢字進行相應的讀寫運用。 50課時    下 累計認識常用漢字2500個，累計會寫其中2000漢字。能流暢地書寫漢字，並對本階段漢字進行相應的讀寫運用。 50課時     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>關於我們</title>
      <link>https://xhanzi.com/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xhanzi.com/about/</guid>
      <description>XHANZI EDUCATION 成立於2019年，總部位於加拿大中部的溫尼伯市。我們的團隊成員具備豐富的海內外漢語教育經驗，並且具有中國漢辦頒发的《國際漢語教師資格證書》等相關資質，我們自主開发的漢字在線教學平台和基於AI的在線練習服務，讓漢字學習更高效的同時，也讓學習過程更加有趣。讓我們竭誠為學生提供漢字學習的全方位服務。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
